叫雞扑街，定玩感情扑街d

我真係想知道大家認為！

叫雞扑街，定玩感情扑街d

感情

其實咩叫扑街？

扑你老母臭閪

點扑條街 用棍

點扑街？

扑街都唔識 街邊地下有窿就放碌鳩入去

唔識打字仆街d

扑街係咪即係屌地球

正想講
叫完隻雞唔扑隻雞扑條街

樓主叫雞要扑條街
玩感情又要扑條街
個龜頭爛左未

叫雞仆街啲定打飛機仆街啲？